疫情去到呢到 發覺最了解中國疫情得呢幾堆人

北韓政府、俄羅斯政府、台灣政府、香港人

越南

依個本身積怨已深

日韓繼續on99
由佢地驚香港多支那人 變成怕左佢地本地人

主要兩類，一類共產國家、另一類中過伏

多年仇家, 都算係深入認識嘅

俄羅斯抵抗力太屈機 比車撞都唔死

美帝，撒離

可惜港共政權玩政治，陷害香港人

Nigga 譚